覺唔覺tinder D 女好扮野

傾計死都要用英文覆你，明明英文差到死

hi我叫丁丁呀

hello我叫kitty呀

Hey, reply my msg

Halo How u go to school?

tinder 啲仔 仲撚扮野

英文差就番去用支那app約炮啦